連障眼法都沒有的魔術

好勁，好似識魔法咁。

香港人講翻 掩眼法

呢個劉謙都玩過 純手法 俾多少少創意就會解到